# Project template for a Website Project using Django

Exemple de site web sous le framework django utilisant un système de module pour generer du contenu

## Instalation

```
git clone
py manage.py makemigrations
py manage.py runserver:8000
```
